
                      Uf, floja. No deja de ser una cinta cómica con gags naifs. Lo mejor, las interpretaciones del dúo protagonista. ¿Para cuándo una de acción seria en España?
        
            